男友係智障既入黎

我: bb我唔開心呀
佢: 唔緊要啦你一陣就會開心反
我: (仲唔開心左)

我要你氹我呀卜街☹️

老馮要氹你嫁，臭閪

有冇諗緊佢都唔開心緊

次撚次都要我氹番你 煩西
咁邊撚個氹我啊

咁我唔開心果陣你有冇自動自覺氹我呀？

你試下你條女感同你講丫
不過你好似得右手

有囉

所以話女人真係麻閪煩
郁下又要氹郁下又要氹

智障先要人氹